公投 如果Michael jackson未死 佢啲歌會唔會被現今社會淘汰

會

唔會

理性討論

淨係死後果兩張專輯都話咗俾你聽唔會俾人淘汰啦

今日聽都唔覺老土

可能係我唔識欣賞

世界實有人中意古怪嘢。

MJ作品大路得黎仲要有啲古怪。正！

耐唔耐就想聽下 man in the mirror

SAD